［緊急］城大banl定浸大accounting好

我non ju year2，之前已經收到浸大會計offer，比埋$5000同會計學會會費，但今日又收到城大banl offer，要18號或之前回覆。

想問如果以錢途為前題下去選擇，我應唔應該揀城大banl???

推

Bu冇人讀

Ching如果要你揀，你會揀邊個

City

Ching 幾時收到？Email定係電話？

Shitty is better

今日email

我其實唔太清楚banl前途，所以好迷惘
同埋交咗浸大啲留位費知啲又拎唔返，連學生證都整埋
所以真係唔識揀

我覺得2揀1就一定city
但差距係咪真係好大 又唔覺
如果怕麻煩同留位費都緊要既 bu ac 可以照讀
唔等錢用 又唔怕miss ocamp個啲 就揀返city啦

Oic, thx for your reply

city is shitty but still better than bu

如果唔睇校名，ching會揀邊科？

acc
但其實busi fac好多時候都任trans
同唔睇校名冇得講喎ching

Year3 都有得trans?

讀浸會中學？

師兄我收到banl offer,你個封有無requirement,我個封穩唔到

無呀

唔係極憎既，但接觸得好少

其實睇出路，我自己本身asso讀account,但都讀banl,如果你想做會計師就讀account,如果你想學做自動化交易，有關股票的投資，可以讀banl.會計係傳統行業,個人覺得無太大發揮的機會,所以揀banl

我諗緊，就算唔讀會計都入到big4，而讀banl有多一條出路，會唔會banl好啲呢

但非acct major又唔一定入得返big4

我會計老師話一年會計畢業的學生有1000人左右。big4最多要到4-5百人

會計老師？中學呀？
大把big 4 唔係請返 acc fg

banl

Any reason?

二揀一嘅話就bu acct啦
成班人叫人讀banl
除非你對programming同stat好有興趣
否則唔好自尋死路
你可以search下SAS同VBA

巴打cgpa幾多

For your reference, 唔少banl都入到big 4, big 4完全係水泡offer

Banl grad就多數做bank back office, 勝在穩定

真心？Banl grad多數做back office? 咁前途咪仲好過會計

錢途嚟講一定係big 4 好啲，捱兩三年就3 40k起跳

銀行就要靠轉工先有得升，仲要唔多位，不過工作內容輕鬆啲，又可以準時放工

我就今年fresh grad有big 4 offer，據我所見acct major同non acct 嘅intake都係 50 50

Acct major就好在唔使上conversion咁解

I see 多謝回答

你三大就係

三大就係咩？

其中一個ok都無咩問題啦
我coding都好差 但靠計數科都叫拉得返gpa既

吓 bu中學黎嫁wo
如果讀bu𣎴如直接出黎做野

應該睇你想入咩department
Audit有手有腳 正常人都入
識人non ugc肯做sem intern就入

Ching咩department
係咪audit?
Advisory 知唔知收幾多個

依家考慮緊轉banl，之後再轉major，可行嗎？

Ching 你asso上唔好咁大諗頭啦
就算轉到major你肯定defer

Ching 你cgpa幾多

Not high, 3.53

唔洗諗 一定係banl

咁都要你係叻個堆人先得既
個人覺得banl好少人 得幾十個位 如果撞正豬隊友就 因為你2年黎都見住佢

Why?